xbox one 手制點係電腦用？

用緊win 10就咁拎條手機線連住手制插落電腦 detect到 但玩fifa個陣郁唔到